想買張電椅去打機，要好似 utuber 咁

邊度有

好多地方都有

電莖椅